ヨルシカ出新碟 有無人聽？

新碟最鐘意昼鳶，等中文歌詞

逃亡 花人局 爆彈魔